全民口罩日

口罩日 記住用完好好處理 唔好亂咁拋吖！！！

買布口罩啦可以洗

啱！要環保 香港空氣太差太易病

要常日用到口罩